
<h1 align="center">
    <img alt="Ecoleta" title="Ecoleta" src="/.gitlab/ecoleta.svg" width="220px" />
</h1>

## Web

Você vai precisar alterar o valor da propriedade `baseURL` no arquivo `services/api.ts` e colocar o endereço IP da sua API.

### Instalando as dependências
- NPM: `npm install`
- Yarn: `yarn`  
**OBS:** Se optar por utilizar o npm, remova o arquivo `yarn.lock`

### Rodando servidor de desenvolvimento
- NPM: `npm run start`
- Yarn: `yarn start`

### Construindo aplicação para rodar em produção
- NPM: `npm run build`
- Yarn: `yarn build`
